美國扣咗金仔啲貨船

US seizes North Korean cargo ship, alleging sanctions violations

核彈發射

有埋source都FBI

連登燈神: 侵侵同北韓好friend，北韓同南韓傾掂數

睇咗下內文，美帝原來2018年已經出咗warrant要扣起條船

侵侵，都係決定用軍事消滅中國

巴打有事問你, 可以TELEGRAM傾嗎?